警察文宣， 有冇得做？

近排發現原來文宣對身邊深藍人士好有用

對廢老同中立人士既作用好大

有冇可能我地可以做多d 針對藍衫既文宣

因為比人屌同最辛苦係佢地

唔知咁樣可唔可以拉多d人黎我地lee邊

但唔否認有一堆警犬係無得救

佢地自己決定，一日唔辭職都係畜生

冷靜入來睇下